我真係要屌撚哂啲鍵盤戰士

我係尋日比人圍既其中一個
我預左比人負評 但係我屌你老母啦
你唔講野都好 你一味係網上話不散然而俊一路散
又話應該早d衝 真係心諗你做咩撚野唔衝 成班人浄係識講
由一百萬人到灣仔警署既百幾人 自問自己為香港努力 你地呢班垃圾 唔講野無人以為你地係啞嫁
仆街